有時真係覺得d 歌好on9

好地地一首歌 冇啦啦講嘢做乜尻 首歌就咁比你破壞左 例如dear jane - 不許你注定一人

不服來辯

mv既問題同首歌冇關係嫁喎

咁最起碼整返首冇人講嘢嘅版本

我都覺 真係好撚煩

點解要咁啫？
點解唔可以咁啊？
你唔覺得好辛苦咩？
辛苦，但係我鍾意啊。
算吧啦。

連公廁啲mv

應該成首歌都講嘢

外國嘢唔會有人屌

這不算是歌吧
仲以你係講eminen首stan

生活喺平行時空